snips
Reconnaissance vocale sur machine locale (sans réseau)

technique compliquée : cluster, modèle, etc

Référence par défaut : Raspberry Pi3

/!\ CPU de l'appareil => pas GPU ?

Produit : IOT
Pq Rust ? principes : safety, speed, concurrency (thread)
